點解 機場叫人走 淨係用廣東話？

大家諗下！！！！！！